準備轉台，sales請出招

一月尾到期，請出招